有無連登仔一齊研究下點樣可以拎齊四大天王

第一步應該點做？我自己分析
先諗辦法拎白卡？
用白卡去申請老綜+傷津
再搵社工上公屋？
但點樣先有白卡？好難先知精神病到底會點
可能自己有都唔知

識議員

識閪到咩